---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: pytorch ztm

Дисциплина: #Входящие 
Tags: Задача
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

День: 27 # Не трогать!
Месяц: 06 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
дата_создания: 2023-06-27

дата_завершения: "2023-06-27"

Выполнено: да
Результат: 
---


# [[Выполнить exercises и extra curriculum по главе 01 pytorch ZTM]]

> [!caution] Это текущая задача
> Данная задача была помечена текущей. Если она таковой быть перестает, удалите полностью данный спойлер.
> Выберите тип задачи и удалите ненужный:
> 
> #Задача/РаботаИдет
> 
> ### Прогресс:: 0%


<<<<<<< HEAD
## Связано:
- [[Pytorch - Zero To Mastery course]]
=======
## Смотрите также:

>>>>>>> f35ee1dca5de0501755324c8c6552ebbc21fd54d
```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```


---

---